出反對通知書好有可能係想推示威者去死

出咗反對通知書，等於將今次遊行定為非法
當然，嗰日預計至少有幾萬人聚集，警察要拉人好難
但如果嗰時有黑社會打人，示威者就處於一個好麻煩嘅情況

1. 如果報警求助，警方就好可能連報案人拘捕，罪名最少一條非法集結

2. 如果還拖嗰陣警方衝出嚟阻止雙方，警方就兩邊都拉，而打緊嗰陣係無餘力阻止警方介入

3. 如果受傷入醫院，警察又可能係醫院拉人，又係最少一條非法集結

警察根本想迫死當日嘅示威者

有道理
英雄略見所同

完全認同

佢出反對通知書
佢明知示威者一定會出
一來減少和理非
二來光明正大警黑合作

今次先係咩？

我唔係好明點解報警就一定係代表我非法集結？
我去食飯唔得咩？去買野唔得咩？如果我著埋白衫咁點？

如果我哋集體去購物觀光，順便嗌口號舉banner咁得唔得呢？
反正係和理非主場，只要無衝擊行動，班警犬應該吹唔漲？
要等熟法律嘅巴絲解答

有道理

今次嘅意義在於連和理非都想迫死
前幾個星期不嬲係遊行完，和理非走人，然後輪到勇武派
依家連和理非都無得置身事外

叫班冚家摌出金鐘有冇得諗？

1. 如果報警求助，警方就好可能連報案人拘捕，罪名最少一條非法集結

我唔明 去行街如果無啦啦比人打
點樣告得你入非法集結
更何況佢而家唔批遊行
啫係預計到當日會有潛在危險啦
咁都唔加強警力控制場面會有咩後果

一定要夠多人

所以需要既唔係勇武
而係和理非
如果星期六有一百萬人
佢夠膽告非法集結？

就係敢

可以睇睇依篇報導既風險

27唔係民建聯搞元朗同樂日咩？

我預計佢會火速衝出嚟拉哂雙邊
再高調宣請阻止兩派衝突
將上環(示威者)同元朗(黑社會)兩派嘅行為拉埋嚟講係過去一星期嘅策略

食飯攞張單？証明你唔係集結

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

所以有咩風吹草動即刻拍片

如果之前唔玩黑社會
所謂嘅風險其實等於佔中去坐/行過馬路，或者遊行行出不反對通知書範圍
但玩黑社會就要迫你出嚟

而家其實好需要啲好出名嘅人幫手一齊行

屌,是撚旦啦
我去行街比人打..唔可以反?
咁都要拉你既話,你行過都會拉你架啦
屌,是撚旦啦
聽日,後日見!!!

佢會唔來或拖延來救你
等你俾白衫人打夠受至來送你入院